[改名]新領養天竺鼠

改翻個靚名

逆毛女仔 6個月

阿呆

啡寶

屎滴仔

阿姐好驚青 典線好

死肥仔

叫 肥牛

爛屎

貓仔

咖哩

貓強

有諗過狗強狗勁，但一講e d名就諗到兔仔

炭頭

龜頭

薯王

阿膠

瘌痢

佢都無 人地不知幾健康

個樣好呆

薯蛋頭

林敏聰

大舊

叫米奇喇

其實佢都幾大舊
到底係大定未

天竺神僧

柒頭

多圖plssss

黑到影唔到

又幾似佢個樣

早幾個禮拜都有惗過養小天
但最後因緣際會下決定左養刺蝟
btw天竺鼠係群居動物，最好兩隻或以上一齊養呀

我都有養緊2隻，佢地真係好細膽嫁。
屎尿都比較多。。

其實真係未必，我本來都以為係咁
所以先養埋第二隻。
不過發現第一隻好似鐘意一隻鼠on99咁

剪指甲真係好難

玄裝三藏

老鼠

好得意！

好得意
會唔會叫？

我就係因為唔想養兩隻先放棄養天竺鼠

三藏

印度感情咖哩

51515151

我睇番d群組，原來某部份可能係毒撚格。
天竺鼠每隻都唔同，只不過佢地性格純，好容易就可以合籠先令人覺得一定要養二隻。

我自己果2隻會，開心會叫，唔高興又會叫，不過有太多種叫聲...一般最熟識都應該係515151同埋咕咕咕

但我睇外國既群組都話係herd animals...係天性
不過性格呢家野都係睇緣份睇黎我暫時冇緣
唔排除幾年後會養

美芬

豆豆

我覺得我嗰隻係毒拎 前主人因爲話佢打其他天bb所以先棄養佢 但佢喺我地頭，又無乜野，可能呷醋姐

叫到都唔識分了
有分patpat咕咕咕同摸頭先咕咕咕 見佢無攻擊我就唔理lu

天竺虎

求交流 你地有無鼠聚嫁，我怕佢會悶到自閉

大patpat 但佢都幾乾淨

西經

生銹

點入手 醫療係咪好貴

🤘🏻我的係6個月領養，個人認為大隻d d掋抗力好d，有咩病痛都出曬黎，所以大隻d相對會見到係健康d
多數係皮膚問題，因為污joe。牙就太長，腳仔有問題咁

係咪好臭 唔似貓咁無味

如果貓放屁有10分臭，隻鼠屎3.5分臭，可能係食草多

我果2隻合籠嫁，不過佢地鐘意各有各自閉，除左我清潔佢地就會嚇到縮埋一齊搵安全感

醫療費係超貴，有咩事都幾千起跳，個天竺鼠群組經常有人睇醫生做手術成幾萬，所以銀行無咩錢真係唔好考慮。

我都係養左差唔多5個月到，每日小清潔，一星期大清潔。都煩忙嫁，只要有一日以上唔方便就要搵酒店

其實睇你聞唔聞得慣姐...

屎唔臭 尿先臭.......
利申 以前養過

巴打，天竺鼠（>,<)香港站，呢個應該係暫時香港最多人既fb分享group，你有興趣同我交流既話，歡迎留個tg

好呀 開ac sin

我真心索唔到味既 係咪因為女仔？

有無分開地一齊自閉既相睇 2隻仔？

左邊面 右邊面

好可愛

天竺鼠個樣真係好人畜無害

咁大隻

對 動物界入面既被獵者
所以好乖 無咬人，但好細膽

縮埋細舊d

群組一般都話女仔陣味細好多，男仔會大陣味同埋要成日清潔

利申 2隻都係女

佢地仲成日扮可憐，d大便比佢踢到周圍都係，指著佢個鼻黎罵果陣佢會用無辜的雙眼黎望著你。
聽到準備比草佢地食，即刻扑埋黎。。